# pbaSoftwareContainerization

Repository der indeholder samtlige opgaver jeg ender med at lave, i løbet af valgfagets forløb.

Hver mappe fra rodmappen vil være ligmed ét projekt/opgave. Inden i denne mappe, vil der potentielt være en masse undermapper (der indeholder whatever der er relevant for den opgave).